NIKE在這10年里支付給C.朗拿度驚人的1.6億歐元贊助費

近日，不少外國媒體都披露了C.朗拿度的巨額贊助合約，這也是「解密網站」又一次向公眾披露這位頂級巨星的身價。

C.朗拿度和曼聯此前簽訂了一份為期10年的合約，這份合約的截止日期是2026年，屆時C.朗拿度已經41歲，有極大的概率已經退役。

NIKE在這10年里支付給C.朗拿度驚人的1.6億歐元贊助費，這也是當今世界上最大的一份贊助合約。雖然有消息說史達寧會在AIR JORDAN那裡拿到一份足以打破C.朗拿度贊助金額的合約，但至少目前為止，C.朗拿度還是足球贊助界的NO.1。

0

如果C.朗拿度拿到金球獎，NIKE還將每年額外獎勵他400萬歐元，根據《福布斯》的統計，C.朗拿度的贊助收入高達3800萬歐元，而NIKE佔據了其中的40%。

而C.朗拿度的宿敵美斯此前和Adidas簽訂了一份終身合約，他去年也從Adidas拿到了1500萬歐元的報酬，而尼馬和NIKE簽訂的11年長約里，他最多每年可以從中獲取4000萬歐元，但是，需要滿足一系列複雜的條款，所以實際到手的數額並不多。

雖然C.朗拿度對自己的贊助金額從來都是閉口不談，但毫無疑問，他肯定是現代足球世界里，吸金能力最強的球員。每年祖雲達斯支付給他3000萬歐元稅後年薪，也讓他獨居世界薪資榜第一的位置。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信